想略盡綿力出錢支援可以點幫？

人黎唔到
出唔到力
都想盡心意

嗌外賣M記去添馬公園?
買大量水？

求意見

Push

真心想幫 求意見